有冇人以前睇開Best Motoring

會將唔同車放埋一場鬥餐死應該冇邊度會咁做

以前細個成日買一疊VCD睇，又有中文字幕

好多時又會做埋Drag + Handling test

最正係睇黑澤元治，中谷明彥，土屋圭士三個癡線佬瘋狂鬥車

JDM全盛時期落場鬥到癲

最經典的F40，F50－齊落場

另一經典NSX-R激鬥歐洲超跑

有時唔止剩係跑車，超跑
K car，普通hatchback之類都會攞去砌

不過而家轉名轉左做youtube channel，得間唔中而非每月有野睇

以前晌信和買vcd睇

有睇
異種對決幾過癮

我以前去灣仔188買

正, hot version, vtec club都正...反而D1GP麻麻，因為都唔知點計分....

但對我呢d無錢落場既鄉下仔，簡直係大開眼界...而家都不停上youtube睇... 多得土屋，谷口呢類街飛轉車手用街車改裝車鬥比我地睇... 山卡 魔王挑戰最好睇....
雖然有人批評佢地鬥JTCC同GT成績一般，但係街玩去到呢個level已經神級啦... 同係佢地先揸改裝車拍video俾觀眾... 吊，又唔見影山正美，青木虎之介玩俾我地睇...

另外AE86 N2都要留意，係一班好熱愛86既車房老闆落場鬥撐起整個賽事咁多年... Tech-art, 小林商會改86賽車好有心得，留意下

嗰啲都非常正
好多時唔同改裝件試埋俾你睇，有得參考下
不過個人對於用原裝車同場砌較有興趣，畢竟大多car review頂多只會drag race

土屋山路認真揸自己部86拋離谷口信輝揸部原裝R34都係經典

S2000鬥7仔果集又係正，揸到最盡draw game... 兩個都話再快都唔得，hairpin實會炒... 最後draw算

佢地改得好details, 抵佢地成功... spoon部ek真係代表作，街車改到成萬轉，要開大speaker聽引擎聲... 原來top secert老闆會揸自已金色豬扒上highway爆

係英國motorway深夜試top speed CLS

#oh